smt12月完約，sales請出招

來吧

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 1️⃣2️⃣月最新至荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

📌📌📌熱賣 📌📌📌
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24月💥

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

✅$273💥35GB/月(企業plan)

🈶 Iphone offer
☑️1️⃣sim $398 🔥100GB
☑️2️⃣sim $518 🔥100GB
☑️3️⃣sim $638 🔥150GB
☑️4️⃣sim $758 🔥200GB
☑️5️⃣sim $878 🔥250GB
✅限時$1000回贈
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

即按

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

💢💢💢基本計劃💢💢💢
🙌🏻 (首5gb 21mbps期後128kbps）
🅰️ $88/月簽約24
🅱️$74 (企業員工簽約30）
🙌🏻加$18/月（ 升級5gb後2Mbps任用）
🙌🏻2000分鐘
🙌🏻無限數據♾
🙌🏻簽約24

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
🅰️ $98（簽約24）
🅱️$82 (企業員工簽約30）
🤙🏻 2000分鐘
🤙🏻無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇之選

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️無限 $503 ♾ ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️無限 ♾平均 $580 ✅
/
3️⃣卡送2200手機禮卷
🅰️ 12GB本地數據 $458✅
🅱️卡無限 ♾平均 $656✅

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️無限♾ $668 ✅
/
4️⃣卡送2800手機禮卷
🅰️23Gb 本地數據 $588✅
🅱️無限♾ $766✅

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️無限 $823 ♾ ✅
/
5️⃣卡送4500手機禮卷
🅰️ 43GB 本地數據$858✅
🅱️無限 $966♾ ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

中國移動 最新5G 出機上台 I phone12 Pro回贈$1200-2700機價 $198 30GB $298 100GB 其後無限上網

4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$450蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$450電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$188月費/送高達$250蚊電子劵+2GB大灣區數據)

⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
💝中國移動 線上登記站💝
🛩️家居寬頻$118蚊 1000M光纖入屋計劃,免安裝費
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$109

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$153

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$173

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $300電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$$135

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜

_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️送 $50電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

當攞個價錢參考下

HKT/ 網上行12月份新安裝或轉台計劃各位巴打請接招
如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉
Netvigator網上行直屬員工
月費計劃最新最齊
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

由12月1號即日開始
只要喺12月31號或之前成功安裝網上行計劃, 額外送1200 the club積分
(每300 the club積分可換5️⃣0️⃣現金券)

指定公屋居屋/指定私人屋苑限時計劃
1000M合約期36個月月費低至$105/$138
豁免$480/$680安裝費
新建公居屋及指定新建私人屋苑
仲送多一份迎新禮品

2x1000M switch禮品計劃
計畫內包括switch 主機組合
送指定遊戲一款
免費now TV 超過30個精選頻道+ 免費揀一個 娛樂組合
仲送多一份迎新禮品

(全新計劃)
計劃1
現有Now tv 付費客戶或csl/1010 客戶計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$105/$138
豁免$480/$680安裝費

計劃2(學生計劃)
網上行+ Google wifi計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$168/$198
豁免$480/$680安裝費

網上行x NOW TV 6星級體育組合計劃
網上行x4k NOW E英超及西甲24個月通行證計劃
網上行+固網電話組合計劃

網上行計劃又點止咁少, 歡迎各位巴打絲打搵我查詢詳情
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉

HKT/網上行12月計劃詳情
Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*
HKT/Netvigator直屬員工
🆕️喺31/12/2020 成功安裝仲額外送1200 the club積分換取價值$200禮券

舊公司仲有合約唔需要擔心,可以先安裝後生效
生效日期更高達365日,幾時生效由你話事

🔶️指定公屋或居屋
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$133
豁免安裝費

🔷️指定私人屋苑
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$176
豁免安裝費

指定私人屋苑限時計劃
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

指定公屋/居屋限時計劃
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

👇🏻12月份計劃
👨‍🎓學生計劃x Google wifi $168
📱 現有csl/ 1010/ now tv客戶計劃 $105
⚽️ 網上行x Now tv6星級體育組合計劃 $398
⚽️ 網上行x Now E英超及西甲24個月通行證計劃
$228

指定網上行轉台計劃豁免12個月月費
1000M都唔夠用送多一條1000M夠唔夠
申請2x1000M計劃
除咗可以揀1份迎新禮品
仲送你任天堂switch組合套裝(Nintendo Switch 主機加指定switch遊戲1隻)

無論公屋/居屋/私人屋苑/村屋/唐樓都歡迎各位搵我查詢

Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

12月份額外限時禮品無論申請網上行/LIKE100計劃,喺12月31號前成功安裝會額外送1200 club積分, 可換領$200現金券
HKT/網上行 NETVIGATOR
HKT網上行直屬員工
申請指定2x1000M多連接寬頻計劃送Switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合

12月份(網上行/HKT)限時計劃
指定公屋/居屋
獨享1000N光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$105
豁免安裝費

指定私人屋苑
獨享1000M光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$138
豁免安裝費

近期迎新禮品包括
1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
2. 2000 club 積分
3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
4. Logitech Wireless combo MK270r
5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
6. origo健康免油空氣炸鍋 AF-132*
7. Now e now爆谷台全年通行證

全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

*優惠須受有關條款及細則約束*

千祈唔好用3
想知點解起我底